甘大滋,咁大枝,眼望望,心思思,揸喺手,笑hehe,食落口,甜絲絲,醒目仔,食多啲,快啲買,咪執輸。

甘撚系

.......

......

.....

....

...

ocf

Nei sin hei-.-

識呢首詩睇怕你起碼4x歲

..
.

4ly

今年啱啱18歲

好撚肚餓喇

Sorwest

我有腸腸 試試佢

可羨慕你

破我平衡嘅兇手

diao u

我唔豬你講乜 亂笑下都唔得-.-

^^nice to meet u

你唔撚好瞓呀我警告你

我糞^^吹牙

夜啦 快啲瞓 再唔瞓 聽日就唔知醒